今日要反底！

1.水原三星-0/0.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0
3.比勒費爾德 0
4.恩高斯達特 -0.5/1
5.基爾 +1/1.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0
3.比勒費爾德 0
4.恩高斯達特 -0.5/1
5.基爾 +1/1.5
6.華歷簡奴 +0/0.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0
3.比勒費爾德 0
4.恩高斯達特 -0.5/1
5.基爾 +1/1.5
6.華歷簡奴 +0/0.5
7.烏德勒支 +0/0.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0
4.恩高斯達特 -0.5/1
5.基爾 +1/1.5
6.華歷簡奴 +0/0.5
7.烏德勒支 +0/0.5
8.拿玻里 -0/0.5
9.拖連奴 +0/0.5
10.卡迪夫城 +1/1.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1
12.小阿根廷人 W
13.拉魯斯 W
14.華拉度列 0
15.防衛者 -0.5/1

水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌

水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1
17.川迪 -0/0.5
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2
19.阿梅爾城 -1
19.朗斯 -0/0.5
20阿仙奴 -1/1.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1
17.川迪 -0/0.5
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2
19.阿梅爾城 -1
20.聖伊天 -0.5/1
21.朗斯 -0/0.5
22.阿仙奴 -1/1.5

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1
24.蔚山現代 -0/0.5

反賣料狗舟泊好心水群

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅

有冇樓主自己既 tg
如果有唔肯定可以問下嘢都好
but點都好 支持

留tg 多謝支持

今晚有咩心水

等埋巴塞轉盤一次過出

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1
26.馬德里體育會 -1/1.5
27.基達菲 +0/0.5
28.維拉利爾 +1

維拉轉+1先好買

點解會揀烏甸🤔🤔

中咗再講

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅

反賣料狗舟泊好心水群

用tg應該會快啲同方便啲

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5

今晚有好多波

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅

手多串左千葉大波

等今晚啲波啦手足

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.畢爾包 -1
31.伊巴 -0.5/1
32.水晶宮 +1
33.費倫天拿 +0.5/1
34.史帕爾 +1主
35.華倫西亞 +0/0.5

單頭買定過關好

gun!

單頭應該好啲 想博嘅就再串埋佢

gun

大家正評咗未呀

琴晚有冇手足有跟

想問如果單頭
邊場最有信心

打得喺list都有信心

sor ar 因為淨係得番一注錢
所以先想穩陣啲

有冇興趣開個tg可以傾計嘅

我會揀畢爾包

呢道傾啦廢事比人話私gp之類 唔想煩

初盤半一 一球唔知穿唔穿到

支持樓主

勁

想要多啲正評開心下

有留意開，幾多同路

其實我覺得伊巴會唔會最大機會

已比

同路就去馬啦

多謝支持

荷甲烏德點睇

冇咩意見

恩波里 即係拿波里？

安波里/拿波里對家都得

幫幫手追數 巴打

賭波唔可以有追數心態

要二揀一，純睇盤，我會揀安波里

Lm

所以我都要了恩波里

恩波里

真係穿唔一弓

多多支持

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅

好勁。。。

仲有無

多謝樓主
可惜信念唔夠，只係跟左4場

希望你冇跟水晶

未睇今晚

要咗Tigres，不過估計都係半格

朝早波冇咩睇法

避左

我一早串咗過關之後再睇先知麻麻地

37.西維爾 -1/1.5

雖然得一場 洗唔洗負皮呀

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.西維爾 -1/1.5
38.飛燕諾 -1.5/2

飛燕諾個盤深到

我覺得差唔多

跟左西維爾

一陣會唔會再出心水

會 應該有多兩場

支持

燕豪芬爭第一 咁都唔要？反而要飛燕諾？

我新手 唔識呢啲嘢

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2
38.西維爾 -1/1.5
39.飛燕諾 -1.5/2
40.皇家蘇斯達 -0/0.5

樓主一陣確定多一次ok?係tg

除左飛燕諾比較冇咁有信心其他都唔會變

樓主有tg?

反賣料狗之泊好舟心水群

多謝支持

有冇得pin條link 唔係嘅話好多人會miss

買客勝+2得唔得
有冇得諗

樓主頭場客盤唔轉受2照唔照去

輸兩球冇半收番 風險自己諗下

一早要了

跟樓主大信心

澳門好似轉左盤

齊羊

講重點

2球

咁你要主定客

客受讓兩球？

好似唔係新聞

唔敢要閪維爾 買親都針 未贏過

信念

2-1 ok?

點解

9估波膽

祝中

針了

針了 對唔住咁多位手足

完全估唔到燕豪芬穿到盤

邊會有100%中既波

一齊叫埋西維爾果場先

咁皇so 個埸而家點睇

啱 所以真係每注都要平注唔好痾煙

同路先好去 唔好盲跟

好

3:1都當佢贏 快入番粒

抖抖先

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2❌
38.西維爾 -1/1.5✅
39.飛燕諾 -1.5/2✅
40.皇家蘇斯達 -0/0.5✅

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2❌
38.西維爾 -1/1.5✅
39.飛燕諾 -1.5/2✅
40.皇家蘇斯達 -0/0.5✅
41.墨爾本城 -1.5/2
42.名古屋鯨魚 +0/0.5

其餘今晚再睇

幾準
利申跟左38 39 40
37我skip左，買下盤好伏

弓喜

我多謝你就真

真係準
繼續齊羊！

齊正評

383940 都跟左 齊羊

所以要同路先好跟呀

點睇10點

唔玩朝早波

要小小美冠 主-客 客-主算

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2❌
38.西維爾 -1/1.5✅
39.飛燕諾 -1.5/2✅
40.皇家蘇斯達 -0/0.5✅
41.墨爾本城 -1.5/2
42.名古屋鯨魚 +0/0.5
43.南錫 +1客
44.勒哈費爾 主
45.比斯特 客
46.巴黎FC 客
47.丹保殊 +0.5/1
48.禾寧丹 +1客
49.FC燕豪芬 +0/0.5
50.烏德勒支青年隊 +1主

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2❌
38.西維爾 -1/1.5✅
39.飛燕諾 -1.5/2✅
40.皇家蘇斯達 -0/0.5✅
41.墨爾本城 -1.5/2
42.名古屋鯨魚 +0/0.5
43.川綺前鋒 -0.5/1
44.南錫 +1客
45.勒哈費爾 主
46.比斯特 客
47.巴黎FC 客
48.丹保殊 +0.5/1
49.禾寧丹 +1客
50.FC燕豪芬 +0/0.5
51.烏德勒支青年隊 +1主

加多咗場前鋒

勁呀樓主

日職係咪一樣咁有信心

係

好gun

跟實樓主一齊贏

同路就上

有幾場好博，唔跟了，祝羊

邊幾場

我全部都跟盤以內

47,48,50,51
唔係話唔正路，感覺博少少，不過我唔洗要咁多場

都係嗰句，齊羊

奧連斯，馬賽點睇？

樓主勁

哩兩場睇唔啱

比下正評支持下

反而覺得50幾好

樓主其他場次都照去？

樓主點睇紅鑽

我想買對家

紅鑽對家

呢場自己有買下 因為信心麻麻冇出廢事累到手足

對唔住了手足們

現一哥前一哥都輸波 點撚賭

希望今晚贏返嚟

唔緊
繼續跟

但係今晚有冇邊埸 最有信心

最穩陣一定係全部平注上

呢句真

多謝咁多位手足冇jer

本分幾多注先叫平注

5注左右？

出好多下盤

有冇邊啲係重心穩

Tg講了 唔敢話穩但係我睇啱

5x1?

5x6

咁樣？

好灰心

對唔住呀手足

自己個po冇人就搞我

今晩齊羊！

齊羊！

1.水原三星 -0/0.5✅
2.伊巴 0🍺
3.比勒費爾德 0🍺 （唔會
4.恩高斯達特 -0.5/1❌ 再買
5.基爾 +1/1.5❌ 德乙）
6.華歷簡奴 +0/0.5✅
7.烏德勒支 +0/0.5✅
8.拿玻里 -0/0.5✅
9.拖連奴 +0/0.5✅
10.卡迪夫城 +1/1.5✅
11.利物浦 -1🍺
12.小阿根廷人 W❌
13.拉魯斯 W✅
14.華拉度列 0🍺
15.防衛者 -0.5/1❌
16.艾克馬亞青年隊 +1✅
17.川迪 -0/0.5❌
18.鹿特丹斯巴達 -1.5/2✅
19.阿梅爾城 -1✅
20.聖伊天 -0.5/1✅
21.朗斯 -0/0.5❌
22.阿仙奴 -1/1.5✅
23.慶南FC +0.5/1✅
24.蔚山現代 -0/0.5✅
25.烏甸尼斯 +1✅
26.馬德里體育會 -1/1.5✅
27.基達菲 +0/0.5✅
28.維拉利爾 +0.5/1✅
29.新瀉天鵝 -0/0.5✅
30.安玻里+1✅
31.畢爾包 -1🍺
32.伊巴 -0.5/1✅
33.水晶宮 +1❌
34.費倫天拿 +0.5/1✅
35.史帕爾 +1主✅
36.華倫西亞 +0/0.5✅
37.施禾利 +1.5/2❌
38.西維爾 -1/1.5✅
39.飛燕諾 -1.5/2✅
40.皇家蘇斯達 -0/0.5✅
41.墨爾本城 -1/1.5✅
42.名古屋鯨魚 +0/0.5❌（唔買
43.川綺前鋒 -0.5/1❌ 日職）
44.南錫 +1客✅
45.勒哈費爾 主❌
46.比斯特 客✅
47.巴黎FC 客❌
48.丹保殊 +0.5/1✅
49.禾寧丹 +1客✅
50.FC燕豪芬 +0/0.5✅
51.烏德勒支青年隊 +1主❌

勒哈

Sor

今日要再反底！

我自己場馬賽都死了，好在留意到盤路，臨瞓對沖咗少少

今晩馬拉松，有排揀

自己忍唔到手亂買嗰啲臨場多數仆直

今晚出？

日日都會有

加油

真反底日
FC東京 -0.5/1
大阪飛腳 +0/0.5
西悉尼流浪者 +0.5/1

真反底日
FC東京 -0.5/1
大阪飛腳 +0/0.5
鳥棲砂岩 +0/0.5
西悉尼流浪者 +0.5/1

西悉未轉盤

應該唔會轉了0/0.5照買

真反底日
FC東京 -0.5/1
大阪飛腳 +0/0.5
鳥棲砂岩 +0/0.5
西悉尼流浪者 +0/0.5
悉尼FC -0/0.5
基羅納 -0/0.5
拖連奴 -0.5/1
李斯特城 -0.5/1
水晶宮 0
AC米蘭 +0.5/1
荷華高斯 主

樓主去左邊

針太多唔敢番嚟住

信你會帶領大家贏錢

想睇下心水嘅就入啦

奧倫堡 -0/0.5

樓主買熱咁博？

獌8連勝再加熱狀態麻麻 半一高水好似有啲著數
驚嘅就避下啦

鏝

想問而家再睇多次
華西會唔會好啲

冇信心就skip 有信心先買
今晚最好避下 大把波賭

今晚有冇重心

4場都唔錯

因為得翻100蚊 所以想買一埸
所以希望你推介一場

手足好似唔係第一次得番1注

因為每次淨係入一注 上次已經豬左

趁未去到不能自拔嘅地步 回頭是岸呀

今日有無心水

應該冇人會跟啦